她们一直悬在低矮的栏杆上，和两个漂亮的夸特尔区黑发女郎促膝谈心。 真正的拉丁区|F。 伯克利史密斯 
 内部的狭窄的螺旋楼梯通向顶部，上面有一个小平台，有一个一英尺高的栏杆。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 脚步声越来越近了，我从屏蔽栏杆的空隙里往里看。 克伦谷，李·塔贝尔 
 露台的墙是乳白色的石头砌成的，四周有一道白色镁质石灰石的沉重栏杆。 财富猎人; 或者，约翰·邓洛·卡特雷特的《老石头围栏》 
 隐士彼得那可怕的身影又出现在栏杆上方。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏